941中國移動撈底最後機會

941中國移動撈底最後機會
短期內必定V型反彈

短期係咪10年？

幾日內

微信女

向下移動

睇好5G前景

中國移動

52週新高go go go

岩，過多個月侵侵收皮就一定爆升上去。
美國基金最撚奶共，點會唔買941

靜啦.

插左好多個月睇落仲有排插

同屎塔一9樣。。。 無眼看。

真

物極必反,冇永遠既升亦冇永遠既跌

上星期47入，以為已經夠低

但係佢呢一兩年要培養用戶習慣喎
係減價培養啊

$298 x 13億=387400000000 x 12 =4648800000000

...

燈

我都認為5G會有發展
不過一定唔會係呢一兩年

應該好多人信樓主，自從呢個post出左，由44.5彈返上45

入左手支持下

有冇苦主係幾年前買落未放

見到呢個po
我已經知道未係時機入手

呢隻野兒家入場玩贏輸機率完全唔對等

佢哋講緊收息啊

收息都有7%現在入真係財息兼收

大陸收費唔會298... 仲有941 總用戶9億5左右

我都同意將來有機會每一年賺返10%左右

但係呢一兩年就真係差啲囉
畢竟5G而家真係起步階段
甚至有啲人覺得可有可無

講收息883有12%添

有你呢句 - 掂
有連登無窮人

兩隻都有啲弱點

石油致癌我唔會掂而且有電動車取代,但5G電訊冇害亦冇代替品.

你唔可以咁樣詆毁人哋嘅
人哋都可以講通訊技術可以比衛星取替㗎

咩詆毁?石油含10%以上苯,而苯早已確定為一級致癌物

你應該都係石油副產品 夠曬膠

SpaceX 射左幾百粒衛星上太空 依家美國試緊太空上網， 買中國移動等收皮啦

商用唔係呢十年

🥺國家安全，中國一定會研發反訊號封衛星信號

6G都就來...唔好天真啦

係咪真係咁快發展成熟呀

大概10年一個cycle

L型仆街就有佢份

好多short put係45攻防戰有排打

呢隻妖股憑買必輸

v型反彈go go go

今日終於V彈了最高升左4.5%

中國移動, 永不移動, 永遠唔過五十蚊

肯移動未

預計之內啦唔通真係破產咩

係連登仔一路話支爆姐

咁你買咗未

941最後止蝕機會

ADR D錢 大慨百幾億 港紙
北水要接哂 話咁易啦

過埋下星期個沽壓先
比美國踢出adr

其實都幾大鑊年結咁多45蚊活short put都踢唔返上45蚊樓上要接貨，證明沽壓堅大。咁多人45蚊接咗貨，一高過45蚊實俾人沽，基本上未來一月頂已封。

咁MPF駛唔駛沽

買黎都嘥氣喇 無增長

45蚊一路入,基本上所有業務都係中國度
現價7里幾息點輸?

純睇息點解唔入油?

壞消息出盡 分分鐘會sing

如果941 知道 除硬 分分鐘 有份沽壓

現價購回股份

油股太受油價影響

如果油價依1年會升呢？仲唔買傻西？

自己鍾意買就買,唔買就唔好買

23日前的彈，23日後又試低位。 。

18個月,中移動股價冇咗一半

真係唔知可以點入貨,好似冇底咁款

制裁一定升喎大陸咁要面
大波華隻安樂俾制裁後
0.9->1.3
成30幾%
不過連登鐘意用主觀反共意念嚟炒股就注定輸錢囉

仲有282

我睇好就黎有6G

撈啦撈啦

仲撈唔撈

沈大師仲有冇祝福941 788？

等緊4毫撈一手

相信沈大師一定得，加推強勢股788

支持

國家隊出手了

跌多次先啦

好撚顛 咁都拗得番

941+788電訊傷雄

788 condom

佢有提？

941 美國空軍大戰北水維穩王岐山🥺真素（是）一場好戲（台語：蔡依林腔）

現在信未

一早入左
分分鐘 禁到咁低 ，係支共為左可以 賤價 退市
壞消息出盡 ，為面子 隨時拉升 番上去比你睇

大奇蹟日第一次見佢識彈

一向都係雙數世代先有成熟的APP
但6G都唔知係乜膠，因5G的速度、反應時間都超出一般用家的要求
唯一可行方法就係折哂啲4G機站

紐交所算唔算做市

果頭沽完轉頭係香港再入市

講個笑話：反共
真相：有錢齊齊搵

反共既全部都係人類垃圾

現價買真係唔錯 ，6-7%息 ，3月派 ，
紐交所出左新聞又話 唔洗除
值博率勁高

唔怪之得今日咁生猛啦，咁又係，如果突然要人除牌既話買咗美股ADR既人點算？要人不問價強沽定係要等變廢紙先

如果 侵侵攪唔掂 分分鐘 支那股 牛市

一早入左

好多呢幾日43，44，45入啲等走，有排升唔上

咁你咪坐咗好耐貨，仲未升返100天線

其實941 接近冇業務係美國
除唔除根本冇影響
有望過941 ADR 都見到 隻股都冇乜成交 對比起港股成交量
增長講唔上
但收息黎講 個價咁殘 唔買就假啦

44入都叫坐好耐貨

冇睇港囡兩年，原來941 $4字頭
好抵買

我都唔知你講咩膠 講到1999

講撚到佛誕

？？？

信報：美財長施壓 紐交所再度考慮華電訊股除牌

打回原形啦

油價可以好波動。
電話月費點都唔會走樣架。 年頭個時話客量跌左幾百萬， 但係年尾埋單始終個收入都無影響。

重點係5G紅利都未釋放

連登仔點會適合買鍾意中移動
佢地咁窮，唔方買得多，郁得咁慢佢哋點會啱

但油價最低時間過左下嘛
之前油價上883都冇乜表現

有無師兄用 IB 孖展買941 正股/ option？
我個戶口由5號晚到6號朝早， 我D中移動正股+option要 100%margin （即係無孖展）
overnight 由16萬加到 74 萬。 CLS

即係要補倉？

298，我係香港都根本唔會用

制裁》油價

最奇怪 / 好彩就係 initial margin 加， 但係maintenance margin 又無加， 真係唔知佢究竟想點。
如果 maintenance margin 加可能斬左。

咁都唔奇既 唔會咁狗一加即斬你咩

仲撈唔撈 今日撈可能又要挨埋下星期一

今日唔撈 驚下星期一彈7 8 隻走寶

輸幾多

36蚊一路入,基本上所有業務都係中國度
現價8里幾息點輸?

收得皮

幾時先係最後？

想買

其實10 厘息都唔出奇
883 都10厘啦
941 37蚊 先8.x 厘
仲有1x % 潛在跌幅
跌到33蚊都有機

30蚊開始升

多謝

撈了吧，如無意外

有無人39蚊撈到

40.x 撈左

買唔到

有無人係勁假時段3x買咗

勁假嗰時可以買嘅? 例如36.x

屌 撈唔到

圖睇陸沉格

紐交所決定將三家中資電訊股中國移動(00941-HK)、中國電信(00728-HK)及中國聯通(00762-HK)ADR除牌，瑞銀料沽壓持續數週。

下星期一停止美版交易，仲有得沽咩？

到時美板冇晒貨仲有咩人要沽？

咁多人39蚊撈到

大戶黎

訴訟都係告紐交所姐

咁多人39蚊賣左

大媽冇力了，又可以準備撈底。

咁多指數剔除941，基金要沽貨 ，大家仲咁快撈
蝕死你地

富途有人講仲有1億股未賣

中國大把錢，多多都托得起

40億咁少，中國打個乞嗤都無左

最後機會，唔入無得輸錢啦

30 蚊先入

等埋係美國退市先啦

其實侵侵係咪做錯決定
退市得美國投資者/基金蝕底
你話禁止借錢俾支那就唔同

開市競價盤買3手

其實我都唔明逼美國人同基金用賤價賣走啲有價值嘅野輸嘅一定係美國自己

最後賺錢機會

今晚無adr啦喎 點會仲有1000億貨未沽

所以重倉渣晒呢三隻 收息都好
穩賺 等6月派息果陣又炒一轉架喇

再趁引伸波幅大做下50蚊short covered call

血肉長城

adr仲有咩人會接？

20m盤一吉就穿

要相信國家隊

派港紙
所以人仔升值 對應港元派息都會多啲

今日4點 AO有200幾億被動沽盤
北水接唔接得晒

40.1 接咗2手， 等收息

富時減貨,收市AO低過40我會入D.

應該唔會 咁耐

11月既野 貨都應該換得8899
今日似借勢沽空 再質值個價

北水前幾日一直喪吸中移動
唔知仲有冇力接貨

有7厘息喎

我錯了 今日鬼到半日得2億沽空

又托住出貨?

就算冇制裁，呢隻野都係不停跌

而家制裁反而會升？我就唔撚信啦

41啦，仲唔快d入

會唔會穿$40

均價7x蚊買

競價時段90億成交...
一堆買盤幾M股幾M股咁黎

等收息 41.15入左 3手

散戶買 vs 大戶賣

邊個會贏

39.75 5手 再落再溝

中美既關係一早已經惡化緊, 到最近確定制裁前, 大戶一直都鋪緊路, 慢慢散貨, 因為中移呢種巨企, 基金持股唔會少, 唔通到左確定制裁先散貨咩. 而家係大戶被美國政府迫出貨.

40蚊呢D位講緊係2006年 (iphone 1st 代). , 而且中國電訊業係government monopoly. 只要等捱過呢幾個月, 2021年目標價係60元

我好似講到一舊舊.

44.5開始入左，然後打算每跌3－4蚊再均碼溝貨。
今日40.7溝左第一次貨，佢再跌就再溝，等坐一兩年收返一兩次息先放，反正而家定期息口咁低。

$40笑左

買完呢度 再買廢塔算數

40 蚊再入一手

盤前成交都30億

我擔心緊對沖D貨放翻晒出黎會跌成點。

屌丫 又話實穿40既

最後賺錢機會，快入，搶貨啦

美國佬已經放曬d貨 點會再跌

回歸基本面
過去十幾年年年賺千億
兩千億現金，護城河極深

正式改名做終於移動

星期五咪穿左40

機會一閃即逝 就係開市個一刻

個日下就都有穿過40
好似去到39.8個d位

今朝遲左起身
43.7 先入到

北水陰謀，托托下留低再發力

同匯豐一樣，跌到你唔敢買先升少少

就係睇再向下趺可能有幾大
現金兩千億,年年賺一千億
你肯幾多錢買依間公司

48同45都有一手
如果keep 派息唔想放

美國仲搞到咩出手

跌一下你都未必買到貨

睇60

上星期5個個話
1月11號美國adr會沽出幾百億
今日實穿40

各位幾錢度放？

如果拜登賣國
放寬比支那移動 ，唔BAN

跌番39得唔得

China mobile 美國冇生意咁掣
歐洲就唔同啦

多謝侵侵逼美資蝕住出貨，我哋先有平貨執。

高J左點算44.75 3手

我44.8放左，唔洗驚喎，低位我會接返，穿40我接第一注

叫人唔好買個D先ON9
上星期入左CALL 今日都40格

等穿37蚊all in

咁驚就買年金啦

941好過唔仔喇

睇你有幾信佢盤數喇

盤數其實無乜所謂，電話唔通唔用咩，仲要大陸一定要啦，俾錢食飯全部靠晒佢
屌你10億人每人身上一年賺100蚊，已經一千億利潤，

即係一個月每人賺佢10月費，其實假唔到去邊

其實咁大間公司冇必要造假嘅
但係呢 大陸公司好識利用會計標準做數

再睇佢仲有寛頻服務，之前5G投資已經用咗錢投資基建。

我諗緊一個問題
究竟有左5G之後 寬頻嘅需求會唔會下降呢

今日低位 明日高位
我65 60 55 50 45都有貨

宜家就買

53有貨 strong hold算

斬啦溝乜鳩 一年內都唔會反彈 買個隻

樓主應該睇左沈大師同蔡康年個節目

盈富基金我屌你老母

錢錢錢打到來

佢60蚊叫人買

佢會叫人睇長線
不過如果淨睇pe 係幾抵買

又可以回帶

買美股都唔買中資

長線由90蚊跌到40蚊
日日J 盈利好多，好多現金，但唔係落股民袋

啲現金都唔知留俾邊個

可能學下澤鉅咁樣 慢慢滅俾你掛

年年加息冇難度

係又點樣啊 依家啲人唔係注重息率㗎嘛

又上番46蚊
屌打咗$40冇入嘅人
過兩日急插嘅時候又一個循環

pe咁低又超賣唔入對唔住自己

成班連登仔ON99
反共反上腦
28蚊HSBC又要沽
40蚊941 又要沽

上星期五40.6衝入火海
輕鬆

大家點睇聯通+電信比起移動好似妹妹下咁....

有大買大
中移動被沽得最厲害 北水買得最勁又係佢
計反彈力一定941大d

我45左右入，如果岩岩無去煮面，應該會決定係47.45個度沽賺2000左右....想問下你地目標價係幾多蚊?

升左三棍 成交又細左
估48前係阻力？

LAM共LAM上腦見得多支畜必LAM

反向指標，你懂的

睇你本身想短炒定長渣收息
短炒執5-10%就走啦

壓彈弓壓左成年

起碼 睇50中

46.95放左，感覺睇技術面真係買唔過，跟大勢執到d錢心足了
睇下聽日開盤幾多先再諗入唔入過

47.15走
快d去44蚊，再走多轉

要侵侵幫手做市先得，彈出彈入咁就正。

呢緊一星期咩事都可能發生。

仲有新經濟股越唔掂呢啲舊經濟股就越有運行，我覺得呢幾日941咁疊水好多都係9988果度抽資過嚟。

所以應該可以走多Round；我個人比較保守，認為呢類基建野先係實業，唔會輸。

上星期五買完我都諗過長揸，但係電訊股都係弱勢，所以執左1X% 都走左，短線再上應該49.5左右，睇下成交仲有冇配合，回既話我覺得45可以入返

買左咁多日大媽仲有無錢

係lo, 差少少就到目標價 升多日就放

就走仲可以做啲咩

上星期5晏就39.x無入到，仲有無機會

再黎39 all in等買樓

再有39應該支爆喇，真係敢入?？

目標$47.5走左$42溝果批貨先

其實4x都心郁郁想all in 諗唔到有咩比佢更加平靚正 回一回再入

係咪真係咁平呀

星期5 40.7 around 入

45/46/47 都有放

呢排好強既氣

收息都抵，唔放都得

一年圖成個trend 都係跌

因為我覺得唔算係特別平
唔關佢跌事

算啦佢呢d xx無入 可唔可以跌返落xx 比我上車

下trend都買長線

8厘無喇

爆上 再 走難爆落 比你都唔敢買

今日下午中資與某間歐資火拼，落唔到去

又3%

拜登概念股

放早左..dklm

20%貨47.8 放完今朝再入返
80%長渣

估計會由40蚊計升3成到52蚊

起碼 拜登上前 都唔洗驚住啦
而家話基金 都走晒貨
ADR 同制裁 都影響唔到太多 支那移動

而家係賭 有無拜登放生 利好

39蚊入嗰班就黎賺成10蚊

開始跌了

941跌係以年計
點解仲有傻仔入

唔識睇

5G鹹魚翻生概念？

遲下美國基金追番貨就好笑

講撚到咩北水南水幾十億，仆街好彩一早放左

星期一43 入
今日走左
短炒幾日都夠皮
大家加油

我覺得呢個數值暫時下降係一件好合理嘅事
而且提速降費都係好正常嘅

5g股王788 有升到2蚊麼

鹹魚翻身啦 第一個都唔到佢啦

外資已撤退
偉大支那全面進場

咩TOOL來 借問聲

即係可以gogogo?

北水賺左價又咪係走人，咁大壇野少左外資接貨到時應該幾慘烈。

咪傻囉 外資堆貨邊有咁快散哂呀

係即
但佢地散貨唔會跳樓價咁喎

22, 28號先係真正考驗

舊年年頭都話上台人數跌左幾百萬， 個時仲估係武漢真實死亡人數， 但係最後埋單舊年total revenue 跌少過 1%。 證明經濟點差都唔會慳個一百幾十電話費

點搵到呢紅黃綠資料

唔係3月16先出業績咩？

唔使諗都知會發生咩事呀
加少少息 純利潤少少倒退

1，中移動是每天淨利潤三億幾人民幣的優質正氣公司，共和國的親兒子！

2，中移動是純現金流量極強的公司，賬上有二千幾億現金，零負債，財務全國最穏！

3，成日話新經濟科技股點勁點勁，仆你個街啦！冇左中移動，你地上到網打機，淘寶，美團外賣，微信到咩？冇左中移動，新經濟股可以全部收皮！

4，全國十四億人民上網成隱，每個月準時交稅俾中移動！

5，中移動七厘幾息口高防守性，又不會好似大象咁突然不派息！中移動一年派二次息，退休收息之選！

6，$中國移動()$ 門檻最高行業的行業龍頭。那麼高的股息，那麼低的估值。那麼好的前景。以後萬物互聯，每台汽車都要聯網，相當於憑空多出無數用戶。估值更低的只有銀行，但銀行有壞賬風險，這個？欠費一分錢停機。

7，中移動出左個超級sim,可以整合好多功能，包括錢包功能，有7億用戶基礎，再配合人民幣電子化。最大的優勢系，佢系國營企業，政策上必有配合，做埋電子商貿，存貸業務，一來可以避免私有企業，阿里京東擁客自重，妄顧法紀，更可以更有秩序規管巿場，如苦郵政可以有郵署銀行，為何不能有電訊銀行。再加上配合央視，做視訊項目。5G的領先技術，及逐步普及，用戶人數有望繼續增加，例如，汽車自動駕駛，導航，未來，美團以及順豐都有可能用機械，例如小飛機派送貨物，5G的用戶/使用將迎來再次的增長！

8，收到風，中移動三年後會回歸內地A股上市，會炒上大約＄150高位先回A股ipo！

9，恆指三年後上46700 點，行牛三！中移動作為恆指重磅成份股肯定負責拉起個市！

10，收到風，中央政府依家收齊貨了，之後會出政策支持共和國長子中移動，例如俾中移動加價！

真係？

北水日日幾十億咁掃@無謂同錢作對

就到50